同條女去左睇忘形水, O撚左咀

本身我見話係奧斯卡戲,諗住無死啦
約條女去睇,可以扮哂自己好有深度咁,睇完解釋比佢知套戲講乜
拎飛果陣先發覺到原來係三級片,屌唔理啦,同條女講話因為套戲有少少暴力鏡頭,但唔多既
仆你個街,開場無耐個女主角就露點,仲要係度打潛艇,你老味呀,係咪痴撚線架
我睇到果幕已經知瀨野,擰一擰個頭望下我條女,佢皺緊眉頭
最慘係個女主角又老又唔靚呀嘛！！屌好撚想嘔！
跟住我唔想再講落去..
個奸角揸自己老婆個波(但個老婆係幾正既 ), 又有扑野場面
最撚仆街係仲有人獸交
呢套乜撚野戲黎？
睇完套戲之後條女成晚無再同我講過一句野

同下水道人魚比，邊套好d

認真,呢套戲真係幾嘔心下
千奇唔好同女去睇

你確定同緊條女睇？
一到裸露場面一野揸落佢個蘿，撩佢到㷫合合
重點係套野唔係sell色情，可以光明正大約佢睇

我都同女朋友去睇
睇完分左手